#永遠懷念陳百強 - 疾風 (原唱: 陳百強)

《疾風》是鮑比達一首很出色的作品. 輕快的節奏而帶點爵士和森巴的曲風, 加上Danny獨特的聲線和陶醉的演繹, 真是一流.

強烈推介83演唱會精彩演繹:

#永遠懷念陳百強 - 疾風 (原唱: 陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

問野風踏遍幾多長路
方可見到理想都
踏破多少波浪和荒土
至能含笑地停步

風卻沒理起始與終
它只知發力去衝
從未多過問亦從沒關心
路長和浪濤洶湧

風呀讓我一起去衝
不分春秋與夏與冬
無論多遠近願懷著天真
披清風默默去衝

如內心有夢便全力追蹤
不須計那天才可終
如內心有夢便全力追蹤
好比天空疾勁野風

#鮑比達,#疾風,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#情歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

最喜歡呢首

山竹真係只知發力去衝, 問那天才可終...